告 泛民主派 只要一個義士未曾獲釋 我區選立法會只會焦土

唔知有幾多人好似我咁諗

泛民民幾日同6:16只係做d吸到睛既野叫林鄭下台 血債票償
名義上不割蓆 但五大訴求義士既priority 根本好低
出工不出力

無錯好多中年泛民已經拍曬手掌 投硬你咁
但我敢講年青一代 根本唔想理失效議會 同換個林鄭2:0
你再係咁搞唔好到時又屌焦土唔幫你含

同意請幫手推到泛民見到

勿分化

支持樓主
全投建制派
焦飯民土

焦士